{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024312",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201129",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "교항면옥"
    },
    "text": "漁港麺屋 (교항면옥)\\n\n江原道江陵市注文津邑校項里8-1\\n\n韓国料理 - 麺専門 , 09:30 ~ 21:00 , 年中無休 , 125席/部屋:4個 , 江原道立大学の向かい側に位置するキョハンミョンオクは、2000年8月16日に開業した冷麺、マッククス専門店だ。 20年余りの伝統を誇り、キョハンミョンオクは常に良い材料を惜しまず料理を作る。 そのため、いつでもおいしい食べ物を楽しむことができる。 キョハンミョンオクは相変わらずきれいで卓越した味で自信を持っている。 近くにある学校や会社の職員にも人気が高く、多くの人が訪れる。 ここで食べ物を味わいたいなら、どう？",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "江陵市注文津邑校項里8-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は午前9時30分から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "この店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、この店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "この店には125席あります。また、個室も4つあります。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "この店は冷麺とマッククス（麺）を専門としています。"
        },
        {
            "question": "この店はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "この店ではいつでもおいしい料理を提供しています。特に冷麺やマッククスは人気です。"
        },
        {
            "question": "この店は学校や会社の職員にも人気がありますか？",
            "answer": "はい、この店は近くの学校や会社の職員にも人気があり、多くの人が訪れます。"
        },
        {
            "question": "この店の雰囲気や味について自信を持っていますか？",
            "answer": "はい、この店は常にきれいで卓越した味を提供しており、自信を持っています。"
        },
        {
            "question": "この店の周辺には観光スポットなどがありますか？",
            "answer": "この店の周辺には江原道立大学がありますが、その他の観光スポットについては詳細は分かりません。"
        },
        {
            "question": "この店の料理を味わいたいなら、どうすればいいですか？",
            "answer": "この店を訪れていただければ、いつでもおいしい料理を味わうことができます。ぜひお越しください！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 212,
        "QA": 382
    }
}